有冇覺得區議會呢個平台未用盡

上年咁辛苦贏番黎，我覺得而家咁好似嘥左，究竟仲可以有咩發揮？

只要唔係小學雞到隨便話辭職就ok

18區輪流總辭有冇得諗？一來加大管治成本，二來有得輪流18區公投，三來如果政府DQ、唔重選就係剝奪市民投票權，可以打下國際線

呢個港共唔理你，好似都吹佢唔脹，始終區議會冇實權

辭乜柒野
係蔡子強on9
區議會係民選唔撚洗辭

調番轉頭諗，立法會有實權就話策略上唔辭者，區議會冇實權反而辭左都冇乜所謂。如果可以玩到年年都有區選，年年都用選舉變相公投刮港共一巴，會唔會有作用？

可提案

除左民生
ban everything, 咩龍舟節 聖誕 新年燈飾
跟本冇慶祝既意義

我覺得咁樣好似太溫和，反而中左港共果套行政吸納政治。攞左個位番黎，就要玩爛佢先有價值

咁樣冇乜實質殺傷力，咁辛苦攞個位番黎，為左對家冇得爬龍舟，真心覺得嘥左

提案都有好多種提法的

例如？而家真心唔覺得區議會有noise

已用功能:
1） 初選
2） 如果唔係贏 我相信 全民檢測 國歌 國安 實好多街站 假民意支持

但同意冇咩實權

區議會無實權咁你想點？
民政又成日唔批錢比區議員
依家當下啲區議員都係用緊自己份糧買防疫物資比大家

區議會已經有do阻住
無得正常討論
辭左職市民會覺得玩膠
無法有效工作

拉布/每個議案都加入改組條款/每次發展都提/文宣/研討會/論壇等等

港共可以完全唔理區議會，變左得個吹字

歷史上好少承平時期的革命，冇辦法

但政治一日都嫌多，機會永遠都有，今日武肺聽人沙士，睇下有幾多人在乎去把握機會

先想方法，有機會再做

淨係咁樣用，你唔覺得好嘥咩？每個位都用左好多成本先爭到番黎，就咁就4年，真係對得住手足？有冇更好既方法可以發揮？可唔可以集思廣益先？

又總辭，
有冇第2招

上面有個師兄講去小學雞辭職，我忽然覺得18區區議會輪流總辭，都未嘗唔係一種辦法。玩得好，香港人年年可以18區公投表態，幫運動充權

有師兄講起，拋磚引玉者

4年？做得好嘅話 宣傳到自己點止做4年咁少呀
同埋你覺得點樣先可以發揮得更加好？
我對依家班區議員大部份都好滿意
起碼肯聆聽民意 做足哂佢地要做嘅野
又宣傳到自己 仲要用埋自己份糧去買物資

咩野叫盡先 ?
你有無諗頭 ?